中大學生唔該管理返好自己個 campus

「一時貪玩揸巴士炒車」呢啲事竟然可以發生
開頭仲以為身為大學生應該有能力建立秩序同紀律

請中大學生唔該管理返好自己個 campus
場杖啱啱先開始

革命基地內需要秩序，紀律，規矩，守則

Regulations needed to restore order inside the campus!

Discipline!

Fc炒左校巴？

Source ?

01話剷泥車

郭紹傑出場
唔好啦 大家即場糾正對方啦

無端端好難有個大隊長出黎

無話過要大隊長

但每個中大學生見人擺明玩野或搗亂就一定要制止

Lord of the flies

希望唔好又搞到變嘉年華

咁多手足被人拉
受緊私刑
起度玩咩尻
去圖書館睇有冇咩書幫到手仲好
打仗要睇邊個預判到對方
佢出老解 都換哂防暴衫先出
人地人手根本可能會突然增加
或者條7婆 下令殺人
Who knows
要睇實所有情報

剷泥車呀
夢到大巴士幾個司機好安全，而且事發前己收車。
小巴同其他係快左少少，手足留意下。

大學本身就係咁，係一個亂中有序嘅地方，成撚日都係不停犯錯再補鑊，有咩咁出奇

期望大學生成班紀律嚴明係不切實際

架車有運輸功能，唔係玩

有啲錯輕則受到人，重則害死手足

如果你係中大學生，希望你再諗下你咁既態度係咪正確

up

嗌得聽就唔係大學生啦
係好鳩架，不過創意同新方法就係咁嚟

如果大學生咁中意跟紀律

今日你再唔會見到有人反抗

老老實實
關你撚事？ 你有本事救到成班中大生你咪有資格教佢地應該點做囉

你係邊個？我勸中大學生管理返好自己個 campus 得罪到你？

但佢無講錯
你憑咩指手劃腳
不是管理好你自己先啦
諗下出個咁嘅post有咩效果啦

按照你個 logic, 你都無資格話我

推

借位，請幫推文宣方向

照緊你個logic咋

不知所謂，關你鳩事咩